(今次比人搞)砌新機幫幫手

hi 又係我 改左名
今次砌新機 (有啲野用返舊機啲野)
大家幫幫手 過目下得唔得
i5 4460(舊機)
msi z370-A PRO(上面熱門 順眼就揀佢)
corsair 16g 3000 ddr4 (朋友用佢 佢叫我用無死)

ssd samsung evo 850 256g (上次玩到我 踢爆左個機箱 )
火牛[img]8f5ae22.jpg[/img](舊機)
機箱勁啦 新買cooler master masterbox lite 3.1(頂瓜瓜 我自己裝哂啲野入去 但開唔到機)
顯示卡 msi 1060 6gb (已買 紅色好型)
win10 (唔知幾錢)
大家幫幫手 今次拎出去比人砌

sorry 好似死圖

機都開唔到

掂唔掂呀今次

換版要換CPU

CPU LGA 1150
板 LGA 1151

In 順眼, we trust

五舊上門代砌

睇底板 cpu support list

CPU 轉8700
唔係機都開唔到

請問呢個得唔得？

其實你想唔想換cpu?

巴打玩剪針

筆直得400 唔知夠唔夠

口一 咁樣好唔好

筆直得4000
砌完就後悔

咁要幾多
今個月最多拎4000搞
下個月又4000

有8000就OK

希哥 可以麻煩你講講要買咩嗎

下個月RAM可能又升價
留幾百走棧

記住比錢叫人幫你砌埋

但係我買左張1060 6g

今次會啦 自己搞唔掂

落單唔要張Display Card
到左自己裝

唔會有問題嫁嘛?
定係i7 好d?

你有budget咩

都夠既 但個牛用返呢家e個

I7-7700K?
你唔好幫人清死貨喇

你隻舊牛雜牌冇80PLUS
火牛出事少就出煙花大就串燒

ok amd我未用過 驚驚地

你部機拎黎做咩嫁，睇下其他硬件post啦，除左8700k，仲有邊個intel cpu會推薦啊 個個中階機都推薦amd就知amd底屌啦.

yes sir!
sorry sir

1600洗唔洗加個x落去型d?

點解RAM又會升價
仲諗住下個月upgrade部機

問下三星點解唔肯減價

硬改無難度

ok 聽日跟住希哥個list去買先

聽日去買埋Antec NEO ECO II 550 AN-PS-NEO-ECO2-550C

可唔可以唔伏呀清

1600有散熱器
1600X冇 要加多幾百姐

1600夠我用 ？

唔夠啊
你有冇錢先

無啦 清

如果出1700 咩底板好

一樣

留名學野 pish